Het was duidelijk door Simon verlaat hen en de zorgeloosheid van de wachter buiten--voor ze kon hem horen snurken op gezette tijden - die er niet aan hen dat zij de moed moeten hebben om een poging te ontsnappen, door welke zij bewezen dat zij niet wisten Esmeralda van drie sterren.
Ze leggen nog, denken aandachtig.
Al haar getrouwde leven gepasseerd voordat haar als in een panorama.
Ze vroegen waar Trafford was op dat moment.
Misschien had hij een echtscheiding en ging trouwen Lady Ada; haar oogleden quivered, en een lange zucht brak uit haar uitgedroogde lippen.
De vrouw begon.
"Ik dacht dat je in slaap," zei ze.
Esmeralda glimlachte.
"Wilt u kunnen slapen als je in my place?"
vroeg ze.
